已證實朗豪夜市有小販用地溝油！

成桶冇標籤冇logo
當水咁倒落去燒！

你估一桶油平？自己用下腦啦

樓主將證實一詞重新定義

由得班港豬慢慢食啦

好大機會係

證據呢？

誹謗

我用個腦諗一諗證實你on9

講小販壞話樓主rip

已證實樓主係個on9 仔

神探

本土大x哂架

不過提下港豬，食死無仇報，人地本身都無牌 玩兩日就著草

On9 無極限，一桶油好L貴?貴過連登仔D時間?開埋D垃圾post，屌你老母

你地話冇用地溝油，咁你地去食一次？

第一冇鳩人用指槍叫你買，第二燒賣，雞蛋仔，夾餅要落油咩? 自己on9 仲以為好醒。出面食炸野唔係地溝就萬年油，你以為餐廳又一定用獅求乜呀